世紀賤男(所謂)youtuber - 猛料醜聞

渣男蕭車踏入YouTube這個行業以來 一直自稱全職 但係一個月甚至更耐都無出過片
仲衰過個啲有正職既youtuber
無出片 又點有收入呢？
出旅行片 無收入又點去旅行呢？
無錯！答案就係食軟飯！

食軟飯都未至於最可恥
最可恥既係 持住自己係所謂YouTuber既身分亂搞男女關係 自稱精神出軌 最尾仲棄糟糠！
棄糟糠 如果你話男未婚女未嫁 感情呢啲事又話唔埋既
啱！無錯！
sorry 我鍾意咗第二個 我地分開啦
我仲接受到
但係呢條粉腸懶係聖人懶偉大咁話：我唔想拖住你！（？？
我拖你老尾！

好心你 身為個？（定係其實唔係？）公眾人物 就檢點啲啦 做埋晒啲衰嘢就預咗被人唱
btw幾時還錢？面皮唔好咁厚得唔得？

係片尾暗示分手？ 不如你大方啲承認分咗手 而且你無縫接軌拖住另一個啊，笨！

仲以為個咩細眼大下顎 ricko

冇記錯好似係網絡垃圾班𡃁嚟

原來有咁多渣男賤男 爆晒佢哋出黎 以免唔知少女受害呀

係 雖然無乜人識班2打6 但係就係衰！睇唔過眼

我想知佢係男定女好耐

你咁講一講 搞到我都諗咗諗 值得深思
其實佢做緊啲嘢十足d港女咁 以為唔係返工可以搵錢

唔洗*

Source or police

姐係點

懶人包：有個不知名youtuber飛咗條女

個名咪係「蕭車」
冇記錯係屎家軍

屌你老母講夠呢啲垃圾是非未呀？

個林仔都仆街啦 搞我朋友 唱衰人地

有冇圖或者link，完全唔知乜水
借錢唔還還借錢唔還，食軟飯還食軟飯
何況食咩軟飯，你情我願又唔係呃又唔係搶，男養女就得女養男就唔得？